台中女誤信「內射療法」 醫腳痛醫到變大肚

台中一名女子大學畢業後到一間推拿店工作，前年因扭傷腳找陳姓館長治療，誤信陳男所說的「陰道內射法」治療，以及陰道內藏有手指按不到的秘穴，於是多次讓陳男以生殖器「插入治療」。直至半年後懷孕才驚覺被騙，將對方告上法院。

該名女子指出，陳館長與母親相識多年，十分信任對方，因而即使每次「療程」都很痛苦，她都咬緊牙關撐過去，未料最終竟然懷孕收場。陳男則駁斥女方說法，強調兩人曾經交往是「情投意合」，直到女方懷孕報警才結束這段關係。

法官聽罷雙方說法後，認為女方為大學畢業，理應知道雙方的行為就是性交，而且陳男並無要脅過她，要是女方感到不適可隨時離開，因此不符性侵條件，一審判決陳男無罪，檢方不服提出上訴，日前二審仍維持無罪判決。

弱智民族

台女愈想愈不對勁

法官聽罷雙方說法後，認為女方為大學畢業，理應知道雙方的行為就是性交

內射治療師

笑撚死人